點解要咁好人

我真係好撚蠢

慘

yes on9仔

下次醒少少

俾你笑一日 ok？

醒醒吧 照下自己個樣
呢個世界係公平嘅

I know that feel bro

（笑）

呢位ching幾仆街

唔關樣事 關智商事

收嗲啦平胸怪

快啦